(政府)俾獎金 (嘩) 送百萬當係碎銀

俾獎金 (嘩) 送百萬當係碎銀
俾獎品 (嘩) 武肺是
俾掌聲 (嘩) 替你贈興造細菌
你要就有份 Super

好似唔洗改

合：Welcome Welcome 相當興奮 全世界中招都爆燈
連我阿媽睇到都興奮 全日去街好放心
獎獎獎金金金 好開心 He is the 五千蚊
獎獎獎品品品 好開心 He is the 五千蚊
曾：I am the 五千蚊
合：Super

屌屌屌屌屌屌屌屌
屌你老母至係冠軍